%@metapost:4eme-espace404exo003.mp
%@Dif:2
\par\compo{1}{4eme-espace404exo003}{1}{
\begin{myenumerate}
  \item Le cube a pour côté 5~cm et les arêtes de la pyramide $HAFC$ sont les diagonales des faces du cube.\par Décris la pyramide (sommet, base et faces latérales)
  \item Décris de la même façon la pyramide $ABCF$.
\end{myenumerate}
}
%@Commentaire: Description d'une pyramide. Travail sur le vocabulaire propre à la pyramide.